聽日機場問題

想問渣車入機場 p牌係咪要行70以下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家